知唔知點解港共咁急中斷元旦遊行？

因為對於一班好少上網嘅人嚟講
自從連儂牆收皮之後
大型遊行成為唯一正式宣傳途徑

而最近兩大春袋都開始宣傳
一個係組織工會罷工
另一個就係黃色經濟圈

港共就係怕太多人知兩大春袋
證明我哋呢兩樣嘢都方向正確
大家繼續努力宣傳

組織工會

黃色經濟圈

光復香港

時代革命

香港獨立

唯一岀路

發動罷工

pish

罷食藍店

同埋香港獨立

今次係第一次大型遊行咁多人嗌香港獨立，港獨開始深入民心

最近路透社做咗個民調 大約有17%人支持港獨
希望半年內升到30%

敵人反對的

冇錯
佢地有針對性搞工會
呢單野要connect晒d國際勞工團體，外國左翼

無錯
證明我哋做啱咗

工會同黃色經濟圈

今日元旦遊行嘅後續係入嚟推Twitter呀 有埋link喇

有邊啲國際勞工團體？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推

工會真係好重要 萬一工會個架構組成好 三罷難度就會大大降低

今日百萬遊行 名人及媒體tweets
周庭
民陣
HK FreePress
AFP

和理非遊行作用就係咁
無一個完全無鬼既平台有一百萬人
而大遊行就係依個平台，最岩做宣傳

大家記得去retweet

Push

所以港共想攪亂檔

唯獨中共一路估錯港豬思想

港豬：今日有遊行？係喎，好多人喎
港豬：今日遊行比班黑警搞到腰斬？屌佢老母好撚嬲，入個工會出一分綿力

黃色經濟圈就係唔再經濟上依賴支拿，你經濟上獨立唔到好難會有人支持港獨，始終好多人要養妻活兒

要多D文宣海布

應該多咗人想入工會了

push

無錯 香港人最鐘意喺制度裡面做嘢
組織工會畀咗個正當理由佢哋抗爭

咁係雞同雞蛋嘅問題
香港主權唔獨立 就點可以經濟獨立？

應該整多啲短片
我努力緊

唔推唔係人

要多些社區宣傳

其實入工會都係100蚊 食嘢都食咗

要諗下除咗連儂牆仲可以點做

揸緊春袋

黃色經濟圈+入工會罷工
港共兩粒蛋 加埋就春袋

網上加入公會唔該

每日幫襯黃店 入工會 好過出去遊行

up

我而家岀街餐餐都黃色經濟圈咁制

點都會繼續去，未驚過

我記得有個post係教人入工會
有無link?
想置頂

多謝推post

真 同埋做多啲宣傳
講下做黃店就排晒長龍
做藍店就等執笠

半年嚟有幾多核彈 春袋？有乜進展？

我都係 證明方向正確

呢個post好似講緊你

工會 黃色經濟圈

由佢CUT啦，咁多人出咗唻，只要繼續炒起工會呢單嘢，就可以牢牢揸實佢地個春袋。網上申請入會都得架嘛MON PO傻狗

幫襯黃店 入工會 零/超低風險
遊行 集會 後生就俾人拉

今次見。香港獨立。旗幟林立 中左死穴

有無IT公會介绍？？

連儂牆，工會，黃色經濟圈

今日百萬遊行 名人及媒體tweets
周庭
民陣
HK FreePress
AFP

肯定啦
港共就係想你班香港人喺基本法裡面抗爭

仆佢個街
手足擺街站 比黑警亂棍打

可以搵下

p

連儂牆繼續宣傳
新任區議員聽日上班快d幫手

天滅中共 趕走共狗 光復香港

連儂牆真係好重要

唔可以俾保皇黨有功能組別議席

連儂牆幾時過收皮？

黃色工會圈

每個人都同身邊嘅人宣傳下工會

唔好等天滅喇
Take action to free hong kong

區議員大攪連儂牆

組織工會 團結工人
黃色經濟圈 打破財團壟斷市場
維護良心企業 保維家園

呢個係另一個層次
要再教佢哋開多啲工會

食環清晒咁濟喎

繼續宣傳點樣打壓工會，引起更多人加人
黃圈佢點鳩up都冇意思，黃唔會理，藍又唔會幫襯，但有批藍至中立ge生意人揾左錢而靠埋邊，人ge消費習慣佢可以點？控制到？

佢哋愈驚，我哋愈做

Cross over

係工會

推
入工會
黃色經濟圈
重建連儂牆

可以網上申請加入工會
黑狗有本事拉埋網上申請的人

Shop

係，雖然幫緊工會手但我都覺得獨立意識對支那嚟講先係大敵

嬲囉

叫你地裝修滙豐,又唔做

要自己出手, 仲要柒左

搞到要五毛係到帶風向,屈你地割席

黃色經濟圈 同 工會 絕對可以收港共皮

黃色經濟圈 = 經濟上孤立支共
工會 = 努動力上孤立支共

可以網上申請加入工會
黑狗有本事拉埋網上申請的人

【工會大全】

⚠️新工會⚠️

香港酒店工會
FB
TG

香港金融業職工總會
FB
TG

香港保險㒰人職工會
FB
TG

香港資訊科技界工會
FB
TG

新公務員工會
FB
TG

香港言語治療師總工會
FB
TG

港鐵新動力
FB
TG

香港白領同行工會
FB
TG

醫管局員工陣線
FB
TG

香港檢測及認證業職工會
FB
TG

香港會計專業人員協會
FB
TG

香港創建及工程人員總會
FB
TG
IG

香港市場及營銷專業人員工會
FB
TG

香港製藥及醫療儀器職工總會
FB
TG

香港職業治療師工會(籌備組)
FB
TG

香港貿易及採購職工會
FB
TG

⚠️原有工會⚠️

社會及政治組織從業員工會
FB

Cabin Attendants Union of Hong Kong (CAU)
FB

香港物業管理及保安職工總會
FB
TG

醫院管理局職工總會
FB

社會福利機構員工會
FB

新世界第一巴士公司職工會
FB

城巴有限公司職工會
FB

巴士業職工會聯盟
FB

香港空勤人員總工會
FB

香港碼頭業職工會
FB:

建築地盤職工總會
FB
TG

紮鐵業團結工會
FB

香港音樂人工會
FB

海洋公園職工會
FB

組織工會!!
黃色經濟圈！

Facebook search資訊科技界工會

幫埋佢哋諗啦
洗黑錢
有組織犯罪
干擾商業運作

調轉左
當大家發現冇左支那都可以生活得好地地
獨立意識先會萌芽

合理，一開波就攪工會。我哋要keep住雙翼齊飛

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

冷處理

全民三罷

其實我好認同，點解佢要喺修頓搞事，就係唔想畀你班友搞得成工會

打拼音？

有道理

下次工會街站擺起起點啦

置頂咗

繼續攬炒，等啲自由行藥房金舖收晒皮，香港嘅產業重組，咁就經濟上冇俾支那殖民得咁緊要，唔洗睇咁多支那面色，啲港豬藍絲就會開始有返啲腰骨

GOOD !!!

繼續發大佢

真

我唔識字打錯同音字好未？
我呢兩句有講錯咩？
捉鬼捉上腦？

喺基本法內抗爭，你班香港人點搞都搞唔出咩花樣

同埋今次第一次同和理非宣揚香港獨立，雖然唔係個個人和應，但會慢慢令佢哋接受到

係無左支那先至可以生活得好好地啊

收窄出路

工會真係好緊要

其實不嬲冇咗支那都可以生活好，係支共咁多年啲思想滲透太勁，教到啲人覺得冇咗支共就冇飯開咁

真, 推

唔好咁燥 問下咋

我下次要印多啲紙本文宣去派

食開支那條水嗰啲囉

我見佢地嬲腰斬多啲

今日我見有好多人派，唔係淨係鳩嗌，而係有做嘢

push
push
push

嬲就要入工會啦

零售業有group1 2 有冇統一既？

真心多謝佢哋

本身都冇咩人叫獨立

佢一cut遊行 一大班人叫得勁大聲

黃色經濟圈要大推
港共驚到仆街

香港獨立 唯一出路

咩係group 1 2?

唔少大企業中高層好迷信支那
唔好呢確人控制左最多社會資源
當呢班人都意識到跟支那冇運行
咁支共就玩完

組織工會！黃色經濟圈！

新區議員上任，希望可以大力推廣俾少上網嘅中老年人

我今日拎到傳單

零售業工會籌備緊應該

有group1 2既QR code

定係零售業加入市場果個？

怕人數多

其實做大企業係應該diverse risk
做多啲唔同國家同地區嘅生意

重有就係盡快成立我們的武裝力量

推 !!!

黑警死全家
黑警老婆生ET
黑警OT老婆3P
黑警OT老婆10P

我都唔太清楚 sorry
或者可以入去tg裡面問下啲搞手
佢哋都樂意解答

[即時]立場/獨媒/丘品/引述Now新聞台，今晚銅鑼灣拘捕逾4百人，當中包括社工/獨立記者/急救員，另有部分中國遊客/菲傭/外國人。

春袋係三罷

如果黃店外面可以加部電視或者ipad播警暴既片段.....

唯一出路

分明係宵禁

今晚去咗個細商場食飯
三間黃店排隊排到仆街
其他十尻幾間直入
仲有啲阿姐出嚟拉客

所以連儂牆要繼續光復
但睇落連儂牆對遊行人數影響唔大

向遊客宣傳方向正確，
當然對面成隻狗咁就冇用，
但好多其實係中立離地撚，
起碼佢冇屌我地嘅，我地應該語氣好少少，
中共最驚佢地同我地fd

係
黃色經濟圈，工會， 多人遊行。

佢都好驚，

所以我都認為 黃色經濟圈，工會， 多人遊行 方向正確。

呢2樣野一定要做 極之重要

政府兩大春袋 = 工會 + 黃色經濟圈

推 !!!

黑警死全家
黑警放TG老婆生ET
黑警OT老婆3P
黑警OT老婆10P

而家仲可以點組織工會

給果佢地冇屌我地嘅應該係中立離地撚，
中共最怕佢地同我地 fd 同埋去理解發生咩事，
我地語氣對佢地好少少

發大春袋，慎防滲透

同你講佢一定係錯棋 今日好多人起步都起唔到就取消咗 大家都深深不忿 今次出咗個啲下次一定會再出

組織工會 全民三罷

政府兩大春袋 = 工會 + 黃色經濟圈
發大春袋

推 !!!

黑警死全家
黑警放TG老婆生ET
黑警OT老婆3P
黑警OT老婆10P

最近做法好似都係批不反對畀你, 之後主動冚你旗

諗住睇民意逆轉, 點知都係咁多人, 臨急臨忙嬲嬲豬清場

組織工會 發動罷工
細路唔洗上街涯子彈

agger

今日真係好多人
所以班狗點樣都唔可以俾我地行晒

政府兩大春袋 = 工會 + 黃色經濟圈
發大春袋

多人到戇鳩...

Credit:

組織公會。全民大罷工。

佢哋好快都會變成黃店

知道有遊行而且仲仍然會出去行既人,
反而唔知工會同黃色經濟圈?

就係要咁樣

因為民陣攪 次次都有新聞宣傳

邊個係佢哋？

推呀

網上報名好方便 詳情可以入我置頂個post睇下

連儂牆未收皮架

因為想話畀人知 佢先係主權

其實用黑社會邏輯
佢要新一年挫左你度氣

仆街中共 快D天滅
意志更堅定

全部野都work，和理非有空間付出更多，真心香港人去盡佢大大力加油唔該

好多人知有工會
但係唔知點入同有咩好處㗎
唔好當個個人都好似連登仔咁醒先得㗎

比運動一開始嘅時候少咗好多

因港共急屎

每個人都應該要take action

聰明

有幾大搞幾大

證明方向正確
佢唔驚嘅唔會阻你大遊行

三罷

無錯
同埋要參考下外國
工會罷工一定係機場同鐵路罷工先
然後就到教師同公用事業

組織工會
建立黃色經濟圈

S

組織工會 長期抗爭
繼續支持黃色經濟圈

可以試下呢個

請幫推，連儂牆 外既新動員方法

黃色經濟圈、組織工會

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

55

做得啱嘅同時都要保護好手足避免無謂犧牲
有冇計？

依個絕對係春袋
講真黑狗咁樣濫捕，場運動都危
但黃色經濟圈係最好制裁工具
大家真係要忍一忍唔好貪方便幫襯藍店
玩落去一定係政府跪先
（或者商家佬同政府內訌）
信我

只係組織到幾個重點行業已贏,
例如巴士, 地鐵, 銀行, 航空, 機場(一早應該啦)

Push and push

取消功能組別，爭取普選立法會

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

經濟上好難獨立 你又要咁睇 支那好需要香港
梁天琦都有講過就算香港獨立 你都要同中國做生意 都係要買佢啲食物 但同樣地 支那都要靠賣野俾你搵外匯

港獨思潮
黃色經濟圈
組織工會

呢三者將會係我地2020嘅抗爭目標，三者缺一不可

首先要思想武裝，認清只有獨立一途，香港已經冇險可守，香港人係一個民族，完全異於所謂中國人，應該建立一個屬於自己嘅國家。

黃色經濟圈同工會就係行動實踐，建立返香港民族嘅經濟實力，從各行各業建立力量，再加強理念宣傳。

去到獨立嘅最後一步，就係等待歷史機會，當中共最脆弱嘅時候，全球反共嘅時候，引用國際法嘅住民自決原則，透過公投宣布獨立

工會

Tui

pushh

堅持 世界就不一樣

因為叫香港獨立？

推！！！

推 入公會

曱甴近平推

正苦越反對代表我哋方向越正確

我覺得講得好岩
其實都好明顯見到政府想打壓公會 佢地怕一有組織罷工佢地就真係收皮

入工會
支持黃色經濟圈

所以啦啦聲就要中斷遊行

101

如果話同性戀係大概10%人口
即係話你喺街撞見個支持港獨嘅人
機會仲大過撞見一個gay/Les
咁人數真係唔少

警察掃晒d 工會街站
大型遊行唔知仲搞唔掂到，可能都會返去區選前狀態，打得好癲

推，加入工公啦

所有新工會要人！

政府兩大春袋 = 工會 + 黃色經濟圈

其實之前都一樣癲

未開始就搞工會義工，話埋你知港共想點

反正做乜都俾支共標籤做港獨㗎啦

我要講真話行公義好憐憫
老老實實真係有人裝修, 先令到要終止遊行
搞到我同D老人家要走, 仲要扶住佢地走, 又走得慢...唉

裝修都唔好搵有老人家出黎起度裝修啦,
咁多時間唔裝,係要呢D時間先裝
黑警扮黑裝修正仆街

工會 黃色經濟圈
繼續努力

借位thanks

起身今日買蘋果
又送月曆！

唔浪費做埋tweet 文宣
Retweet

1月2日報紙都值得keep!

樓主個理論唔成立
如果樓主係啱，咁一定不反都唔批
一行已經拉

因為黃色經濟圈冇得拉

你睇得太表面

佢無得唔批

兩大春袋

又春袋乜撚都春袋

連儂牆未收皮㗎
仲見到手足有貼

今次好肯定係

光復連儂牆

keep going!!!!

方向正確

Push push push

等我地慢慢同中共玩野啦

做嘢！

佢唔批咪唔批
你吹得佢漲咩
黑警有咩做唔出
事實係樓主呢個講法講唔通

有幾個原因
首先係人數太多, 中共唔想俾外國又煲大遊行人數
然後就係佈定個局拉到下次無人敢出
但中共唔明香港人愈打壓愈反抗

組工會，罷工！

深圳落order。憑林奠條八婆點腰斬100萬遊行

仲推緊

證明我哋做啱

我果邊連儂牆不太大
不過仲有keep住更新

正解

工會其實哂撚氣，之前碼頭搞罷工 轉過頭誠仔係以色列班咗個電腦無人操作返黎
好多工作根本已經可以取代人手
議價能力工人唔會有
飛機師好專個D就會有
Labour 司機 文職 除時比 ai 同機械取代

Puahhh

推啊

推呀，揸春代

組織工會 全民罷工

到底有設計界工會未

其實你諗太多, 佢地根本係一班失控既狗, 邊會有理智....

唔係個行職業可唔可以入???

又推返上熱門

一早就安排好晒 專登畀失控嗰班發癲

好似仲未有
巴打識得人多可以組織下

你要改變下你呢種失敗主義嘅思想

係時候成立黃家香港軍團

加入工會，刻不容緩！

有個叫ILO
不過Under聯合國.....

嗨大咗